有無人同我一樣練緊閉氣?

而家練定應該差唔多,
等隻病毒殺到就可以大派用場

仲要瞇埋眼行路

武漢佬都係咁
閉氣永遠唔再呼吸

六月已經練緊。

利申：肺活量已經足以應付 2米範圍內爆開嘅tg

岩
隻眼縮細到得返10分1

有效降低感染達90%

我練緊合埋眼行路 諗住眼罩都慳返

練緊落街買野唔抖氣唔開眼

個肺纖維化會唔會影響閉氣？